長毛求救，幫唔幫？

🙏🙏🙏幫我哋一個忙，見到有長毛嘅banner就拆

地政要求我哋7月24嘅前拆晒所有banner，否則要會逐條banner同我哋計清理費。新東選區好大，唔少banner仲要位於郊區，我哋實在唔夠時間清拆。我哋向地政提出過延期，可惜地政堅持唔可以改期。

所以喺度懇請大家幫幫手拆banner🙏🙏🙏

Banner位置和編號請見：

拆掉後請於本post留言告知位置和編號，謝謝。

如果可以的話，請大家將拆咗嘅Banner帶回社民連總部（長沙灣永明街3號泰昌工廠大廈四樓B2室），我哋會回收再用。

────────────

為了讓社民連繼續抗爭，請立即以月捐方式，支持我們運作！
捐款支持社民連：

拆banner ok，捐錢就不了